係黑警教我地黑吃黑

咪撚再和理非喇你班仆街